在美斯發傳真之前，基沙文原本也想提交轉會申請離隊

無美斯阻住就留隊

活蛇又貼西文

巴太多問題
花carry唔到
憑基沙文carry到？

都啱嘅
佢都係踢美斯個位最好

加埋古天奴
兩位過億球王

古 基 丹

當初點會引入2個同美斯差唔多功能既人
主席睇開藍球？

諗返起有隊波部fax機壞左搞到幾年都簽唔到人
有無清記得邊隊？

有巴迷話無人分到美欺工作

有巴迷話買D人同美欺工作重疊

我剩係記得當年獌因為遲咗fax 搞到ddg去唔到皇馬

好彩啦皇馬

分擔同重疊完全唔同concept喎
話無個秘書分擔工作你就搵多兩個老闆返嚟？

皇馬避過一劫 迪基亞有肥約
係曼聯當災